【貿易戰】日本考慮與美國簽雙邊協議 降農產品入口關稅

【貿易戰】日本考慮與美國簽雙邊協議 降農產品入口關稅

日本首相安偣晉三本周與美國總統特朗普會面，商討貿易問題。消息指，日本有意與美國達成雙邊貿易協議，減低美國農產品關稅，換取美國不向日本車加徵關稅。

《日本經濟新聞》報道，日本有意改變立場，考慮與美國達成雙邊貿易協議，並降低美國農產品的入口關稅至美國仍在《跨太平洋夥伴關係協定》（TPP）時的水平，以換取美國不向日本進口汽車加徵關稅。

報道又指，日本希望參考與歐盟達成自由貿易協議的模式，與美國商討貿易協議。

一早講左日本實會埋美國佬堆, 美國差唔多同所有大國都傾好晒

侵又贏

加多一腳